同另一半日日嘈交 心好累

我諗呢個問題諗咗好耐
同佢拍咗差唔多半年
（係好短時間 但大家都認真 同埋愛對方）
其實頭3-4個月都好地地 冇乜點嘈
但呢一個月黎 真係日日嘈咁濟
水火不容 大家都唔讓
雙方成日好小事就好敏感

想問下有冇人都係咁
利申
拍咗3次拖
第一次遇到咁嘅情況

求解答

連登毒撚個個a0邊識答

浮雲
但真係好攰
諗緊係咪冷淡期

我同另一半都試過
可能你地需要啲時間磨合
過咗又冇嘢

絲打用左幾耐時間磨合

嘈咩先

大部分都係a0死毒撚 但浮雲狗唔係 媾死女

其實好小事
琴日為例
佢話我講笑過咗火
我就話番佢 咁你平時都係咁對住啲朋友講笑
我都冇出聲
然後就開始嘈

肩肩

係 死左既女我先溝 屍打正呀

你好

地府啲女靠晒你

咁咪一人行一步 你唔好講咁過火 佢又氹返你囉
嘈得多佢都辛苦 搵佢傾下仲好啦

衝呀

好啦 唔該曬你啊
真係好辛苦 日日嘈交

快啲解決左佢 唔係段關係會越黎越差

真心 我同朋友傾過
佢講咗句 其實我都唔睇好你地
我當堂其實好灰
但又要扮無野個下

床頭打交床尾和架姐

好啦 你咁認真覆我 好感動
有啲想喊
自己一個鑽牛角尖諗咗好多野
全日野都未食過 去煮番個餃子食先

我都係求其答下姐
搵到岩既就唔好咁易放棄

知道
多謝你啊

因為同ex又係成日嘈交 最後散咗

睇吓佢肯唔肯讓你或者你肯唔肯讓佢，每次嘈都起碼要有一個肯認低威先

大家要有共識傾下 拍拖有咩問題都攤開傾
同埋小事咪忍下唔出聲 最緊要大家都識包容下
雖然好9up 但有時男人都要讓下氹下既

你地有冇傾下
多數嘈咩？

呢個真 我地每次都會有人認既
但呢個月keep 住兩日一大嘈咁

扑多啲野增進感情啦

唔9 up啊絲打
我會同佢冷靜傾架啦

其實唔嘈交個時都好sweet架
一嘈就火山大爆發
近排日日爆先心累

分啦，做我女朋友

唔好講呢啲啦

其實我覺得係頭三個月蜜月期，大部分缺點你都睇唔到/唔去講，到過左蜜月期問題就會開始浮現，開始會同對方講返你在意既事情，就會有磨合

我同另一半係第四個月都係咁樣嗌交嗌左個幾月，之後講開哂就好好多，依家已經一齊左4年了

Keep住日日扑野

嘈得多雙方都會好攰好易分手 如果成日嘈 肯定雙方都有問題架啦 一隻手掌拍唔響 如果嘈完交 仲要大交 事後又唔傾返大家各自有咩可以改善 咁即係無意義 傷感情既交 為嘈而嘈 搞到唔開心拍黎做乜？不如有啲咩對對方不滿 喺嘈交之前主動講 唔好等大家估估下 不過要確保講出黎大家肯唔肯理性咁討論 如果唔係又會演變到嘈交

一齊耐左真係好易嘈交

同你一樣啊絲打 4個月開始嘈
我會同佢磨合
認真傾架啦
謝謝你

要互相遷就,尊重
我都用左兩年時間磨合
個陣我同女朋友差唔多每日都鬧交
大家中途都講過好多次分手
我都做左好多錯事
但好彩既係女朋友一直堅持
無放棄到呢段感情
巴打如果你對佢係認真既話
一定要堅持呀
大家互相就下，就會過得好開心

知道 以後會理性
因呢啲小事嘈大交真係好樣衰
兩個人成日話對對方小氣

我對佢認真架 我知佢對我都認真
多謝你比鼓勵我啊

不過我係絲打

好多好多無謂野

唉

後期少咗重視 以為唔會失去 就唔看重問題 最後失去...

絲打
不過有問題就真係要同對方傾清楚
如果不斷累積落去
好易鬧到分手
有咩唔掂咪傾到掂

我同你一樣都係小事
快啲move on
對下個唔好咁

收到 你比咗好多正能量我
多謝

有時係 d語氣態度問題，如果知佢係咁嘅人自己唔好咁上心，之後傾番就會少 d問題㗎喇。

呢個真
我同佢成日講野去到好盡

同埋有時想表達個樣野打字又唔清楚
佢成日話我發脾氣
明明就冇

多啲扑野、少啲嘈交

半年內嘈過三次勁嘅三次都冷靜一星期先好返
基本上個個星期都嘈細嘅嗰陣真係覺得心好累覺得好唔夾想分開
第三次冷靜完之後好似突然間磨合好咁
都用咗差唔多一年

我同意扑野可以增進感情
但唔係用扑野去忘記嘈交麻

其實冷靜下幾好
不過我同成性格一樣
兩個都唔可以靜

絲打衣家過咗就好

起碼仲有交嘈 好好珍惜啦

巴打做咩啊

多謝大家 我會同佢認真傾下
同時都會反省自己架啦

個半月 仲未move on到
點解可以話唔愛就唔愛
點解一段愛情可以一下子drop得咁勁

睇得出你好重視同你女朋友嘅關係。我真係好羨慕你女朋友。

男人老狗點解唔可以就下女仔

係啊
不過 我係絲打

有時就得多反而會搞到好攰架

你係絲打。我講緊係男人點解唔可以就下女仔

我覺得相方都要互相遷就既
上面都有好多巴絲分享經驗

不過
絲打你發生咩事啊
講黎聽下？

前日冇左一個好重要嘅人

我男朋友一開始追我同初初一齊嘅時候佢好鍾意我。之後一直都話佢好愛我，話無論點樣我都會係佢今生唯一最愛嘅人，冇人可以取代我。 但係佢有好多行為令到我覺得佢其實都唔係咁愛我。

岩呀 唔好到最後嘈到磨曬所有感情而分手 個陣先黎後悔

我覺得有啲人 真係唔識愛人 比較自我
所以用錯方法去表達 就好似我明明鐘意食蘋果 但你送一箱橙俾我 唉

但係我真係唔知道佢究竟真係唔愛? 定係佢性格好似你上面所講咁有問題。

唔知你情況係咪同我一樣，俾你參考下
我有個 ex ，拍拖無耐就成日嘈交
幾本上係每個禮拜至少會嗌一次交
後尾分手仲要分得好差
諗返轉頭，其實我地係超唔夾，根本唔應該一齊
如果要再試多次，我會覺得早D分手係好事
我情況係咁，唔係勸你分手，我諗你要諗下你地嗌交係因為一D偶然既小事，定其實係兩個人既性格本身就適合一齊

我同佢都係好火爆
不過換個角度睇係著緊先會嘈交
試下大家坐低傾下或者寫紙仔

冇得救？

例如呢？

個種反差我都明啊絲打
追個時當你係寶
不過早啲影清呢個人咪仲好
加油啊絲打

收到 我會努力

其實都有諗過 不過我睇左咁多位巴絲意見
同埋加上自己仲係好愛佢
決定遲啲認真同佢傾下
因為衣家仲風頭火勢
怕我地都唔夠冷靜

Btw 多謝巴打你分享
衣家過得好 分手未嘗唔係好事
成全大家

寫紙仔幾好
有時面對面又唔係好夠膽講曬出黎
打字wts個啲又容易誤會對方語氣

冇啦掛 佢話Long d太辛苦

三觀不同，
不必強融。